其實而家啲二手C200幾錢到？

講緊15年，係28car睇都成30幾

自問自答

15年around 3x萬

好多人都話新款先39，問25-28得唔得

我見私低下有降價，問下有冇人知姐

新車39，17年貨尾

好似6年內既車都唔會點大跌 好似係

寧願出新車
上會一個月爭少少